I graduated form HKU

Sorry打漏咗 係HKHSU
Amyway I so pound of my school
做緊sales 揾得唔錯

noted

i am so punch of my school

HSUHK阿

wha7t is HKHSU?

HOON KONG HANDSONE UNIDVERSIFY

香港恒生大學都唔識！
首屈一指嘅私立大學！

岩牙
禾地系香港恒生大學
禾地先系真。一大